<resources>
    <string name="app_name">ConstraintLayout Animation Test</string>

    <!--Main Screen-->
    <string name="main_test_1_simple_screen">Test 1 Simple Screen</string>
    <string name="main_test_2_recycler_screen">Test 2 Recycler Screen</string>
    <string name="main_test_3_motion_layout">Test 3 MotionLayout Screen</string>
    <string name="main_test_4_object_animator">Test 4 ObjectAnimator Screen</string>

    <!--Test 1 Simple Screem-->
    <string name="show_info">Show Info</string>
    <string name="playstation_4">Playstation 4</string>
    <string name="playstation_4_info">PlayStation 4 (プレイステーション4 Pureisutēshon Fō?, oficialmente abreviada como PS4) es la cuarta videoconsola del modelo PlayStation.8​ Forma parte de las videoconsolas de octava generación. Fue anunciada oficialmente el 20 de febrero de 2013 en el evento PlayStation Meeting 2013,9​ aunque el diseño de la consola no fue presentado hasta el 10 de junio en el E3 2013.10​ Es la sucesora de la PlayStation 3 y compite con Wii U y Switch de Nintendo y Xbox One de Microsoft. Su lanzamiento fue el 15 de noviembre de 2013 en Estados Unidos y en Europa y Sudamérica fue el 29 de noviembre de 2013,11​9​ mientras que en Japón fue el 22 de febrero de 2014.2​


Alejándose de la compleja arquitectura utilizada en el procesador Cell de la videoconsola PlayStation 3, la PlayStation 4 cuenta con un procesador AMD de 8 núcleos bajo la arquitectura x86-64. Estas instrucciones x86-64 están diseñados para hacer más fácil el desarrollo de videojuegos en la consola de nueva generación, que atrae a un mayor número de desarrolladores. Estos cambios ponen de manifiesto el esfuerzo de Sony para mejorar las lecciones aprendidas durante el desarrollo, la producción y el lanzamiento de la PS3. Otras características de hardware notables de la PS4 es que incluyen 8 GB de memoria unificada GDDR5, una unidad de disco Blu-ray Disc más rápido, y los chips personalizados dedicados a tareas de procesamiento de audio, vídeo y de fondo.</string>


    <!--Test 3 Screem-->
    <string name="screen_3_move">Move</string>
    <!--Test 4 Screem-->
    <string name="screen_4_flip">Flip</string>
</resources>
